本多終勝，double or nothing大法

等咗個幾月，歐洲既聯賽終於開鑼，係時候啦！
就係呢度做個紀錄，各位師兄有興趣就一齊集氣喊下波！

本金$10000
1. 亨克(-1/-1.5) $200
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $200

乜撚野叫double or nothing 啊 買得200不如咪撚買

唔洗咁燥既師兄，啱啱開鑼姐，遲多幾星期一日過百場，揀到10場都十分一本金😂

本金$10000
1. 亨克(-1/-1.5) $200
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400

樓主好寒酸
200蚊食餐飯都冇左

燈到

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200
4. 町田澤維亞 (0) $200

Strong post lm

勁

全部平注。你要贏三場先追到本。但你既命中率.....不如allin算啦

放得出黎，就有信心，各位師兄不妨睇多陣，就會見到個效果

double or nothing

第一場就nothing左啦

今日仲有三場，日職完場後出，不要怕，只要信

第一日輸咗兩場半盤姐😂

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $200
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $200

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $200

你成萬蚊不如大注啲

又炒2場
勁到

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

今晚繼續？

賭欖good

今晚無心水，忍手

本多終勝，double or nothing

點會nothing 有本就w$$

$25

呢1萬本係上季贏既一部分，至緊要自律，唔好𨳊買

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

樓豬咁玩落去幾時double到

玩左3日 淨賺$41

按比例2年左右啦

好過擺係滙豐😂

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200❌-$200
3. 羅沙里奧中央 (0/+0.5)$800

果然識賭

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200❌-$200
3. 羅沙里奧中央 (0/+0.5)$800✅+$752
是日: 輸1個盤，+$352
總計 $10041+$352=$10393

留名跟進

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200❌-$200
3. 羅沙里奧中央 (0/+0.5)$800✅+$752
是日: 輸1個盤，+$352
總計 $10041+$352=$10393

30/7
1. 水原藍翼 (0) $200

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200❌-$200
3. 羅沙里奧中央 (0/+0.5)$800✅+$752
是日: 輸1個盤，+$352
總計 $10041+$352=$10393

30/7
1. 水原藍翼 (0) $200✅+$204

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200❌-$200
3. 羅沙里奧中央 (0/+0.5)$800✅+$752
是日: 輸1個盤，+$352
總計 $10041+$352=$10393

30/7
1. 水原藍翼 (0) $200✅+$204
2. 彭美拉斯 (-1/-1.5) $200
3. 奧林比亞會 (-0.5/-1) $200

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200❌-$200
3. 羅沙里奧中央 (0/+0.5)$800✅+$752
是日: 輸1個盤，+$352
總計 $10041+$352=$10393

30/7
1. 水原藍翼 (0) $200✅+$204
2. 彭美拉斯 (-1/-1.5) $200✅+$148
3. 奧林比亞會 (-0.5/-1) $200❌-$200
是日: 贏1個盤，+$148
總計 $10393+$148=$10541

31/7
1. 金澤薩維根 (0/-0.5) $200
2. 千葉市原 (0) $200
3. 甲府風林 (0/+0.5) $200
4. 山口雷法 (0/+0.5)$200
5. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200

正評 for 樓主eq

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200❌-$200
3. 羅沙里奧中央 (0/+0.5)$800✅+$752
是日: 輸1個盤，+$352
總計 $10041+$352=$10393

30/7
1. 水原藍翼 (0) $200✅+$204
2. 彭美拉斯 (-1/-1.5) $200✅+$148
3. 奧林比亞會 (-0.5/-1) $200❌-$200
是日: 贏1個盤，+$148
總計 $10393+$148=$10541

31/7
1. 金澤薩維根 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
2. 千葉市原 (0) $200✅+$164
3. 甲府風林 (0/+0.5) $200➖✅+$76
4. 山口雷法 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200✅+$230
6. 法林明高 (-1.5/-2) $200
7. 帕拉尼恩斯 (+0.5/+1) $200
8. 聖路易斯體育會 (0/+0.5) $200

多謝支持🙏🙏
至緊要穩步上升😊

今日買咩好？

賭錢最緊要就係贏錢
下下all in 輸到老破啦
係波po都見唔少賭到short左
又玩精又盛

劇本：每日贏d 突然一日爆廠輸哂贏返黎既 之後唔甘心 直射一場唔係好識既波 再爆埋
利申：睇過呢個劇本無數次

本金$10000

26/7
1. 亨克(-1/-1.5) $200➖❌ -$100
2. FC 洛杉機 (-1/-1.5) $400➖❌ -$200
是日: 輸1個盤，-$300
總計 $10000-$300=$9700

27/7
1. 川崎前鋒 (-1/-1.5) $200 ✅ +$210
2. 山口雷法 (+0.5/+1) $200➖❌ -$100
3. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200➖✅ +$101
4. 町田澤維亞 (0) $200❌ -$200
5. 富明尼斯 (0/-0.5) $400❌-$400
6. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $400❌-$400
7. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1300✅ +1114
是日: 輸1個盤，+$325
總計 $9700+$325=$10025

28/7
1. 羅斯托夫 (0/-0.5) $200✅+$216
2. 沙士菲 (0/-0.5) $200❌-$200
是日: 打和，+$16
總計 $10025+$16=$10041

29/7
1. 艾卡馬特 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (-0.5/-1) $200❌-$200
3. 羅沙里奧中央 (0/+0.5)$800✅+$752
是日: 輸1個盤，+$352
總計 $10041+$352=$10393

30/7
1. 水原藍翼 (0) $200✅+$204
2. 彭美拉斯 (-1/-1.5) $200✅+$148
3. 奧林比亞會 (-0.5/-1) $200❌-$200
是日: 贏1個盤，+$148
總計 $10393+$148=$10541

31/7
1. 金澤薩維根 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
2. 千葉市原 (0) $200✅+$164
3. 甲府風林 (0/+0.5) $200➖✅+$76
4. 山口雷法 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200✅+$230
6. 法林明高 (-1.5/-2) $200➖✅+$90
7. 帕拉尼恩斯 (+0.5/+1) $200❌-$200
8. 聖路易斯體育會 (0/+0.5) $200➖✅+$99
是日: 贏1個盤，+$159
總計 $10541+$159=$10700

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

2100前交功課

我信劇本波，不過劇本唔會係我身上出現😉

辛苦巴打

日薪$100

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200

Cashed

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400
3. 格拉茨 (-1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200
4. 卡拉雷聯 (0) $200
5. 高隆 (0/+0.5) $200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200
2. 朗斯 (0/-0.5)$200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200
2. 朗斯 (0/-0.5)$200
3. 薩普斯堡 (0/+0.5)$200

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5)$200✅+$184
3. 薩普斯堡 (0/+0.5)$200
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5)$200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

不如重注買一場回本仲好

好抱歉，一鋪過唔會喺呢個Post出現

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700
6. 曼城 (-0.5/-1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200
9. 赫根 (-1/-1.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)
11. 河床 (-0.5/-1)
12. 華斯高 (-1)
13. 費城聯 (0)

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

好耶喎樓主 忍到手又唔會心急

支持下先

lm跟進

雖然好似唔多人睇住呢個post，不過終於見到啲留言唔係恥笑，感覺其實唔錯
繼續努力，都係果句
“只係想考下自己眼光，唔好賭身家”
“贏咗記得抽返起啲錢，輸咗記得去入錢”

心急想快追搞到跌左落-5000
你心境夠定

只要你用”呢一萬蚊係多餘錢，預咗係會輸哂”呢個心態去玩，就唔會有心急追數既情況，千記唔好為買而買

仆街華拿

？？？

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200

賺得1k 用一個月
笑撚到何妖老母個墳都跌撚埋

希望師兄你繼續追post，到一個月再留言恥笑我

平注長賭必輸

仲要一日玩咁多場

好快輸鳩哂

希望可以捱到四大聯賽開鑼啦，到時記得繼續多多支持

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200
4. 甲府風林 (0) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200
4. 甲府風林 (0) $200
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200
6. 列斯聯 (-1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200
4. 甲府風林 (0) $200
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200
6. 列斯聯 (-1) $200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200
9. 修咸頓 (0) $200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200
9. 修咸頓 (0) $200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200
9. 修咸頓 (0) $200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200
12. 川迪 (0/+0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200

今日針好多

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $300

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700

樓主再見

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

又令到你失望，唔好意思

已收藏

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200
3. 新潟天鵝 (0) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200
3. 新潟天鵝 (0) $200
4. FC江原 (0) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200
6. 馬模 (0)

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200
6. 馬模 (0)
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200
6. 馬模 (0)
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200
8. 奧特足球會 (0/-0.5)

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

希望各位有跟post既師兄，贏到錢記得支持下係前線，為緊大家既家努力既一班手足

今晚有冇重心？

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300

今日淨係一個喳

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200
3. 卡爾馬 (0/-0.5)

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$409
總計: $12710.5+$409=$13119.5

更正

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
1. 艾薩德 (-0.5/-1) $300
2. 尼科西亞 (0/+0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
1. 艾薩德 (-0.5/-1) $300
2. 尼科西亞 (0/+0.5) $200
3. 薩格勒布戴拿模 (0/-0.5) $200

又無留言，又無正評，開始無癮

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
1. 艾薩德 (-0.5/-1) $300✅+$357
2. 尼科西亞 (0/+0.5) $200✅+$194
3. 薩格勒布戴拿模 (0/-0.5) $200
4. 些路迪 (-0.5/-1) $200
5. 史篤城 (0) $200
6. 朗斯 (0) $200
7. 克雷塔羅 (0/-0.5) $200

今晚都幾大鑊

追左你幾日，當投資咁睇

睇哂都唔明點解叫Double or nth

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
1. 艾薩德 (-0.5/-1) $300✅+$357
2. 尼科西亞 (0/+0.5) $200✅+$194
3. 薩格勒布戴拿模 (0/-0.5) $200✅+$156
4. 些路迪 (-0.5/-1) $200❌-200
5. 史篤城 (0) $200✅+$160
6. 朗斯 (0) $200✅+$160
7. 克雷塔羅 (0/-0.5) $200✅+$190
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

真係幾大鑊下

希望唔會出現nth既一刻

都係果句，又無留言屌波，又無正評，無癮。
黎緊轉做開波後5分鐘出，純粹for自己紀錄，等啲正評變返正數再算

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
1. 艾薩德 (-0.5/-1) $300✅+$357
2. 尼科西亞 (0/+0.5) $200✅+$194
3. 薩格勒布戴拿模 (0/-0.5) $200✅+$156
4. 些路迪 (-0.5/-1) $200❌-200
5. 史篤城 (0) $200✅+$160
6. 朗斯 (0) $200✅+$160
7. 克雷塔羅 (0/-0.5) $200✅+$190
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

14/8
1. 柏雷素爾 (-0.5/-1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
1. 艾薩德 (-0.5/-1) $300✅+$357
2. 尼科西亞 (0/+0.5) $200✅+$194
3. 薩格勒布戴拿模 (0/-0.5) $200✅+$156
4. 些路迪 (-0.5/-1) $200❌-200
5. 史篤城 (0) $200✅+$160
6. 朗斯 (0) $200✅+$160
7. 克雷塔羅 (0/-0.5) $200✅+$190
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

14/8
1. 柏雷素爾 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 歷基亞 (0/-0.5) $400

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
1. 卡拉特 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 阿爾克馬爾 (0/-0.5) $400✅+$344
3. 格拉茨 (-1) $200➖
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
1. 艾薩德 (-0.5/-1) $300✅+$357
2. 尼科西亞 (0/+0.5) $200✅+$194
3. 薩格勒布戴拿模 (0/-0.5) $200✅+$156
4. 些路迪 (-0.5/-1) $200❌-200
5. 史篤城 (0) $200✅+$160
6. 朗斯 (0) $200✅+$160
7. 克雷塔羅 (0/-0.5) $200✅+$190
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

14/8
1. 柏雷素爾 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 歷基亞 (0/-0.5) $400✅+$336
3. 甘美奧 (-0.5/-1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
1. FC大邱 (0) $200❌-$200
2. 阿些斯奧 (0/+0.5) $200✅+$206
3. 布魯日 (-1.5/-2) $200✅+$168
4. 卡拉雷聯 (0) $200➖
5. 高隆 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 瓜達拉哈拉 (0) $200➖
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
1. 米禾爾 (0/-0.5) $200✅+$214
2. 朗斯 (0/-0.5) $200✅+$194
3. 薩普斯堡 (0/+0.5) $200➖✅+$81
4. 阿特蘭大聯 (-1/-1.5) $200✅+$142
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
1. 德島漩渦 (0) $200❌ -$200
2. 福岡黃蜂 (0/+0.5) $200❌ -$200
3. 名古屋鯨魚 (0) $200 ➖
4. 鳥棲砂岩 (0/-0.5) $200➖❌ -$100
5. 格拉斯哥流浪 (-0.5/-1) $700➖✅+$255.5
6. 曼城 (-0.5/-1) $200❌-$200
7. 烏德勒支 (0/-0.5) $200✅+$150
8. 列斯聯 (0/-0.5) $200✅+$168
9. 赫根 (-1/-1.5) $200✅+$204
10. 華拉倫加 (-0.5/-1)❌-$200
11. 河床 (-0.5/-1)✅ +$164
12. 華斯高 (-1)❌-$200
13. 費城聯 (0)✅+$194
14. 肯薩斯體育會 (0/+0.5) $200✅+$214
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
1. 漢堡 (0) $200✅+$160
2. 甘美奧 (-1/-1.5) $200❌-$200
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
1. 艾薩德 (0/-0.5) $400➖❌-$200
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
1. 哥連泰斯 (-1) $600✅+$528
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
1. 紐約城 (-1/-1.5) $200➖❌-$100
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
1. 神戶勝利船 (0/+0.5) $200➖✅+$75
2. 仙台維加泰 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 大宮松鼠 (0/-0.5) $200✅+$206
4. 甲府風林 (0) $200✅+$168
5. 韋斯咸 (+1.5/+2) $200❌-$200
6. 列斯聯 (-1) $200❌-$200
7. 洛辛堡 (-1/-1.5) $200✅+$194
8. 愛華頓 (0/-0.5) $200➖❌-$100
9. 修咸頓 (0) $200❌-$200
10. 賓福特 (0/+0.5) $200✅+$152
11. 馬賽 (-0.5/-1) $200❌-$200
12. 川迪 (0/+0.5) $200✅+$210
13. 聖保羅 (0) $200✅+$160
14. 哥倫布機員 (-1/-1.5) $200❌-$200
15. FC 達拉斯 (-0.5/-1) $200✅+$204
16. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200❌-$200
17. 芝加哥火燄 (-0.5/-1) $200➖✅+$79
18. 波特蘭伐木者 (-1.5/-2) $700➖✅+$399
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
1. 福岡黃蜂 (0/-0.5) $200✅+$200
2. 鹿兒島聯 (0/+0.5) $200➖✅+$87
3. 新潟天鵝 (0) $200❌-$200
4. FC江原 (0) $200➖
5. 海倫芬 (+0.5/+1) $200✅+$202
6. 馬模 (0)➖
7. 莫斯科火車頭 (-1/-1.5) $200✅+$188
8. 奧特足球會 (0/-0.5)➖❌-$100
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
1. 艾納斯 (0/-0.5) $300✅+$309
2. 卡爾斯魯厄 (0/-0.5) (遲咗，唯有即場主) $200✅+$264
3. 卡爾馬 (0/-0.5) $200➖❌-$100
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
1. 艾薩德 (-0.5/-1) $300✅+$357
2. 尼科西亞 (0/+0.5) $200✅+$194
3. 薩格勒布戴拿模 (0/-0.5) $200✅+$156
4. 些路迪 (-0.5/-1) $200❌-200
5. 史篤城 (0) $200✅+$160
6. 朗斯 (0) $200✅+$160
7. 克雷塔羅 (0/-0.5) $200✅+$190
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

14/8
1. 柏雷素爾 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 歷基亞 (0/-0.5) $400✅+$336
3. 甘美奧 (-0.5/-1) $200✅+$210
4. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

14/8
1. 柏雷素爾 (-0.5/-1) $200❌-$200
2. 歷基亞 (0/-0.5) $400✅+$336
3. 甘美奧 (-0.5/-1) $200✅+$210
4. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $200➖✅+$83
是日: 贏1個半盤，+$429
總計: $14200.5+$429=$14629.5

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

14/8
是日: 贏1個半盤，+$429
總計: $14200.5+$429=$14629.5

15/8
1. 柏辛域陀尼亞 (-0.5/-1) $200

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

14/8
是日: 贏1個半盤，+$429
總計: $14200.5+$429=$14629.5

15/8
1. 柏辛域陀尼亞 (-0.5/-1) $200
2. 高隆 (-1/-1.5) $200

步兵巴 依幾日都幾旺喎

7月總計 (26-31/7)
輸一個盤，+$700
8月$10700起步

1/8
是日: 打和，+$144
總計: $10700+$144=$10844

2/8
是日: 打和，-$26
總計: $10844-$26=$10818

3/8
是日: 贏3個半盤，+$631
總計: $10818+$631=$11449

4/8
是日: 贏1個盤，+$249.5
總計: $11449+$249.5=$11698.5

5/8
是日: 打和，-$40
總計: $11698.5-$40=$11658.5

6/8
是日: 輸半個盤，-$200
總計: $11658.5-$200=$11458.5

7/8
是日: 贏1個盤，+$528
總計: $11458.5+$528=$11986.5

8/8
是日: 輸半個盤，-$100
總計: $11986.5-$100=$11886.5

10/8
是日: 贏1個半盤，+$447
總計: $11886.5+$447=$12333.5

11/8
是日: 贏2個盤，+$377
總計: $12333.5+$377=$12710.5

12/8
是日: 贏1個半盤，+$473
總計: $12710.5+$473=$13183.5

13/8
是日: 贏5個盤，+$1017
總計: $13183.5+$1017=$14200.5

14/8
是日: 贏1個半盤，+$429
總計: $14200.5+$429=$14629.5

15/8
1. 柏辛域陀尼亞 (-0.5/-1) $200➖✅+$109
2. 高隆 (-1/-1.5) $200✅+$152
是日: 贏1個半盤，+$261
總計: $14629.5+$261=$14890.5

可惜無乜巴打支持

加油

50% return 了

呢種賭法一到星期六日百幾場波就輸得好快

跟200蚊機
1
2
3
4
5

Gun

一入黎笑死

G chi

唔好心急慢慢推

輸得快，贏得快

200蚊留起佢食個靚飯啦

負評既感覺好難受

小賭怡情

精選你幾場all in

支持樓主

20日執接近5000

樓主其實命中率唔差，個個見$200就笑鳩你

有啲壓力添😂
一陣第一場就nothing🤪🤣🤣🤣

我諗至小都有50%既😏
不過出得post, 大家既期望應該係100%

同埋其實一場200, 10場就2000,
如果一場2000, 10場就兩萬, 個風險太高啦

幫補下飯錢都唔錯

其實turn out算好好
今晚有冇咩心水

認真，如果有多餘錢，可以承受高風險，絶對可以玩大小小😂

如果各位有兩萬蚊輸哂都唔肉痛既錢，可以玩$400一注，按比例上就ok

你all in 3場 200變一千

巴打 頭場會唔會買

Pass

頭場 主點睇

頭場個盤合理，忍手

跟200蚊機
1全北 1.77
2
3
4

希望仲跟到樓主

幫你集氣💪入呀全北

3:0唔夠穩呀，半打半打🎉🎉🎉

等你今晚出水

同路

跟200蚊機
1全北 1.77
2
3
4

結餘：354

正呀師兄，一齊叫波啦喂💪💪💪

11點點睇 覺得主唔差

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 （準備輸）
3
4

結餘：354

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200
3. 里昂 (-1/-1.5) $200
4. 法馬利卡奧 (0) $200

今晚三個深盤，試試佢

跟

跟平手盤

樓主點睇巴塞

睇唔透，鬼鬼地

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3
4

結餘：175（補貼$25）=200

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特
4法馬利卡奧

結餘：175（補貼$25）=200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特
4法馬利卡奧（放棄買）

4
5
6

結餘：175（補貼$25）=200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4
5
6

結餘：410

齊上呀一點點師兄💪💪
搞旺呢度

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200
4. FC慶南 (0/+0.5) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74
5
6

結餘：410

跟樓主

支持一下 慢慢賭上去

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74
5拎到200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）
6

結餘：410

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）
6

結餘：410

8 1 8

光復香港
時代革命

唔出黎點得啊

818
818

8 1 8

跟我一齊講

818

點搞呀，中下龍得唔得

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）
6森馬拉

結餘：410

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200
4. FC慶南 (0/+0.5) $200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200

樓主今日唔錯 精選2場中哂

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉
7
8
9
10

410+843.9（過關錢）-200（借200過關）

結餘：1053.9

點點兄好fit呀🎉

中!

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7
8
9
10

結餘：1579.9

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200
10. 諾域治 (0/-0.5) $200
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200
13. 盧頓 (0) $200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
8
9
10

結餘：1579.9

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9
10

結餘：1579.9

點點巴好勁 我都想跟跟了

跟左尾5埸

雲達重傷

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9
10

結餘：979.9

• 24m
跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9
10

結餘：1311.9

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200
10. 諾域治 (0/-0.5) $200
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200
13. 盧頓 (0) $200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200
15. 曼城 (-1/-1.5) $200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）
10
11
12
13

結餘：1311.9

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200
10. 諾域治 (0/-0.5) $200
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200
13. 盧頓 (0) $200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200
15. 曼城 (-1/-1.5) $200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200
17. 馬略卡 (0) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）
10波爾多（$300 1.8）
11
12
13

結餘：1311.9

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200
10. 諾域治 (0/-0.5) $200
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200
13. 盧頓 (0) $200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200
15. 曼城 (-1/-1.5) $200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200
17. 馬略卡 (0) $200
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200
10. 諾域治 (0/-0.5) $200
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200
13. 盧頓 (0) $200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200
15. 曼城 (-1/-1.5) $200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200
17. 馬略卡 (0) $200
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （300）
12
13

結餘：1161.9

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （300）豬半 -30
12
13

結餘：1130.1

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

中段差小小，大直路8連追上

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （300）豬半 -30
12鯨魚
13

結餘：1130

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）

結餘：1130

lm

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200
4. 浦項制鐵 (0) $200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）
14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）

結餘：830

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200
4. 浦項制鐵 (0) $200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）
14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）
15 格雷+特雷 2串1 （$300）

結餘：830

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）

結餘：1065.2

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03

結餘：
1718.03

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）

結餘：
1718.03

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200
4. 浦項制鐵 (0) $200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400

gun

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）

結餘：
1718.03

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200
9. 西維爾 (0/-0.5) $200
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200
11. 高士路 (0) $200
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200
13. 柏利斯天奴 (0) $200
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

結餘：
2304.03

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

今晚有冇心水

點點巴 步兵巴
我琴日都追番哂呢個禮拜豬果D
依家100注 1個月贏4000
做下懶人 GUN

樓主1點有冇想跟

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200
2. 希爾星堡 (0) $200
3. 薩普斯堡 (0) $200

薩普斯堡轉咗平半，照去

G持

對哂

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）

結餘：
2304.03

齊上呀！
不過記得留下言推下post

🤣🤣🤣無事既

買左左加頓斯大 中央陸軍大 同埋殺普斯堡

著哂燈

差一場

有一萬都買二百細膽到
阿叔我想當年一千本我都落五百一注啦

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）

結餘：2239

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9

結餘：2239

訓著左冇買場葡超 捨命陪君子 陪個fd買曼聯w出事 本身諗住買狼隊＋1

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720

結餘：2959

即場唔值得賭

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230

結餘：2719

我跟樓主搵食

一點點巴打 勁呀

樓主大注親都中
點巴都好勁

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200

今日得一場睇得中，希望順利

買唔切 想買打比郡 候城

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500

結餘：2719

樓主心態

樓主個注碼唔係太明你點落

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248

結餘：3961

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01

結餘：3961

我都唔想大注架
最好$200下下中

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200
4. 紐約紅牛 (0) $200

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400

結餘：3561

今日博一博

跟200蚊機 1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600

結餘：3561

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

樓主個心態其實幾好咁樣無咁易jump

係賺3561定輸剩3561...

200蚊跟機 你話呢

某程度 樓主玩緊欖
輸幾場 一場加注 中左先拎得番 唔中就要繼續加
除非佢set左底線

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500

結餘：4408

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500

結餘：4008

我既底線就係呢一萬五千幾，一早講過我係預咗可以輸哂呢一萬本既

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
結餘：4008

一點巴 好勁
$200上到4千

超堅，20倍增長

3500了 即場真係唔玩得

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
結餘：3508

跟樓主搵食

我.. 哥倫布跟左＋1
我串左列斯 紅牛 哥倫布＋1

數據禁屌輸波
地震cls

真 今朝輸1千

Fc 洛杉機主場都搞睇好過啦

美職只係夠膽買角大 收到手軟

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89
結餘：3508

掛住睇youtube 冇買艾斯坦拿

唉 我都唔記得睇跟你買

不如巴打你開新post?

唔洗啦 好快會輸哂

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89+356

結餘：3865

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89+356
29 法蘭克福 760 1.8
結餘：3865

樓主好勁

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400✅+312
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200➖✅+$98
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400✅+312
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200➖✅+$98
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
1. 大阪飛腳 (0/+0.5) $200
2. 神戶勝利船 (0/-0.5) $200
3. 松本山雅 (0/+0.5) $200

日職客場3連環

跟👍🏻

已跟

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89+356
29 法蘭克福 760 1.8
30飛腳+神船 $500 2串1
結餘：3105

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89+356
29 法蘭克福 760 1.8
30飛腳+神船 $500 2串1
31 松本 $350
結餘：3105

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89+356
29 法蘭克福 760 1.8
30飛腳+神船 $500 2串1+952

31松本 $350

結餘：4057

3hit combo

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89+356
29 法蘭克福 760 1.8
30飛腳+神船 $500 2串1+952

31松本 $350 +280

結餘：4337

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400✅+312
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200➖✅+$98
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
1. 大阪飛腳 (0/+0.5) $200➖✅+$107
2. 神戶勝利船 (0/-0.5) $200✅+$192
3. 松本山雅 (0/+0.5) $200✅+$198

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400✅+312
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200➖✅+$98
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
1. 大阪飛腳 (0/+0.5) $200➖✅+$107
2. 神戶勝利船 (0/-0.5) $200✅+$192
3. 松本山雅 (0/+0.5) $200✅+$198
4. CF格蘭納達 (0/+0.5) $200
5. 塞圖巴爾 (0/-0.5) $200
6. 甘堡爾 (0/+0.5) $200
7. 阿士東維拉 (0/+0.5) $200
8. 維拉利爾 (0) $200
9. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $200
10. 蒙特雷 (0) $200

維拉利爾變500

咁遲

球證兩球12碼 迫害

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89+356
29 法蘭克福 760 1.8
30飛腳+神船 $500 2串1+952

31松本 $350 +280
32塞圖+nac+阿東+利雲+聖羅+蒙特雷 6串22
33 奧希+波蘭+蒙特雷 3串1 400

結餘：4337

差尾關 最衰頭場輸半 贏到都收少6500

伐木者變1200

突然轉大注

跟200蚊機
1全北 1.77
2 FC奧倫堡 1.9 輸半
3克萊蒙特 2.05
4町田 1.74 走盤
5拎多200跟鹿島 鳥栖+櫻花（3串4 $200）

6森馬拉1.84
7雲萊 自制平手 1.3852倍 （$600）
black list 半一盤
8白禮+布力+諾域治（3串4 $400）
9加柏 （$300 1.89）輸半
10波爾多（$300 1.8）走盤
11銀河+溫哥 2串1 （$300）豬半 -30
12鯨魚（$300）
13山形 自制平手 （$400 1.384）+20

14魯賓卡山 自制平手 （$400 1.5358）+215.2
15 格雷+特雷 2串1 （$300）+888.03
16 羅斯社 （$600 1.84）
17 帕托（$400 自制平手 1.51125）+200
18 高路士+奴 2串1 $400 +986

19陸軍+斯堡+哥登堡+波社（4串5 $500）-65 （差頭場就收多1600）
20 樸迪 $800 1.9 +720
21獨立隊 $230
22布魯日+布拉格 2串1 500+1248
23提格 $800 2.01 豬半 -400
24 諾定咸森林 $1000 1.8
25 森林+奧林比亞+小保加+帕拉尼+紅牛+普雷 6串22 $600 +947
26即場角細 $500
27 地震 $500 2.12
28 艾斯坦拿 $400 1.89+356
29 法蘭克福 760 1.8
30飛腳+神船 $500 2串1+952

31松本 $350 +280
32塞圖+nac+阿東+利雲+聖羅+蒙特雷 6串22
33 奧希+波蘭+蒙特雷 3串1 400

結餘：4122

針晒

重傷 差蒙特雷

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400✅+312
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200➖✅+$98
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
1. 大阪飛腳 (0/+0.5) $200➖✅+$107
2. 神戶勝利船 (0/-0.5) $200✅+$192
3. 松本山雅 (0/+0.5) $200✅+$198
4. CF格蘭納達 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 塞圖巴爾 (0/-0.5) $200➖❌-$100
6. 甘堡爾 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 阿士東維拉 (0/+0.5) $200✅+$184
8. 維拉利爾 (0) $500❌-$500
9. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1200❌-1200
10. 蒙特雷 (0) $200❌-200
輸2個盤，-$1719
總計：$16235.5-$1719=$14516.5

長賭必輸

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400✅+312
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200➖✅+$98
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
1. 大阪飛腳 (0/+0.5) $200➖✅+$107
2. 神戶勝利船 (0/-0.5) $200✅+$192
3. 松本山雅 (0/+0.5) $200✅+$198
4. CF格蘭納達 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 塞圖巴爾 (0/-0.5) $200➖❌-$100
6. 甘堡爾 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 阿士東維拉 (0/+0.5) $200✅+$184
8. 維拉利爾 (0) $500❌-$500
9. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1200❌-1200
10. 蒙特雷 (0) $200❌-200
輸2個盤，-$1719
總計：$16235.5-$1719=$14516.5

24/8
1. 鹿兒島聯 (+0.5/+1) $600

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400✅+312
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200➖✅+$98
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
1. 大阪飛腳 (0/+0.5) $200➖✅+$107
2. 神戶勝利船 (0/-0.5) $200✅+$192
3. 松本山雅 (0/+0.5) $200✅+$198
4. CF格蘭納達 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 塞圖巴爾 (0/-0.5) $200➖❌-$100
6. 甘堡爾 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 阿士東維拉 (0/+0.5) $200✅+$184
8. 維拉利爾 (0) $500❌-$500
9. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1200❌-1200
10. 蒙特雷 (0) $200❌-200
輸2個盤，-$1719
總計：$16235.5-$1719=$14516.5

24/8
1. 鹿兒島聯 (+0.5/+1) $600
2. 磐田山葉 (0/+0.5) $600
3. 莫斯科戴拿模 (-0.5/-1) $600
4. 比勒費爾德 (0) $600

仲有冇？

其實ok但係double or nothing but then 平注

清袋既節奏

睇完容祖兒，啱啱先返到屋企，0245 繼續

仲繼唔繼續？

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
1. 漢堡 (-1) $200➖
2. 拜仁慕尼黑 (-2/-2.5) $200❌
3. 里昂 (-1/-1.5) $200✅+$212
4. 法馬利卡奧 (0) $200✅$200
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
1. 町田澤維亞 (0) $200➖
2. 鹿島鹿角 (0/-0.5) $200✅+$238
3. 鳥棲砂岩 (0/+0.5) $200✅+$164
4. FC慶南 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 出漏咗場韋恩 (0/+0.5) $200❌-$200
6. 科隆 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
7. 雲達不來梅 (-0.5/-1) $200❌-$200
8. 修咸頓 (+1/+1.5) $200➖✅+$79
9. 愛華頓 (-0.5/-1) $200➖✅+$92
10. 諾域治 (0/-0.5) $200✅+$174
11. 阿士東維拉 (0/-0.5) $200❌-$200
12. 布力般流浪 (0/-0.5) $200✅+$204
13. 盧頓 (0) $200❌-$200
14. 史篤城 (0/-0.5) $200➖❌-$100
15. 曼城 (-1/-1.5) $200❌-$200
16. 史浩克04 (0/+0.5) $200➖✅+$99
17. 馬略卡 (0) $200✅+$194
18. 紐維爾舊生 (0/-0.5) $200✅+$170
19. 奧沙辛拿 (0/+0.5) $200✅+$136
20. 哥連泰斯 (-0.5/-1) $200✅+$160
21. 帕拉尼恩斯 (-0.5/-1) $200➖✅+$110
22. 芝加哥火燄 (0/-0.5) $200✅+$160
23. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$117
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
1. 山形山神 (0/-0.5) $200➖❌-$100
2. 千葉市原 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
3. 威廉二世 (0/-0.5) $200✅+$162
4. 浦項制鐵 (0) $200❌-$200
5. 魯賓卡山 (0/-0.5) $200✅+$188
6. 卡爾斯魯厄 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 帕托拿圖 (0/-0.5) $400✅+$380
8. 智利大學 (0) $200➖
9. 西維爾 (0/-0.5) $200✅+$212
10. 史卓加斯特 (0/+0.5) $200❌-$200
11. 高士路 (0) $200✅+$174
12. 馬德里體育會 (-0.5/-1) $200➖✅+$74
13. 柏利斯天奴 (0) $200✅+$176
14. 拿根亞 (0/-0.5) $200❌-$200
15. 波特蘭伐木者 (0/-0.5) $200❌-$200
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
1. 莫斯科中央陸軍 (0) $200❌-$200
2. 希爾星堡 (0) $200❌-$200
3. 薩普斯堡 (0/-0.5) $200➖❌-$100
4. 樸迪莫倫斯 (0) $700✅+$630
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
1. 甘美奧 (0/-0.5) $200❌-$200
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
1. 列斯聯 (-0.5/-1) $200➖✅+$70
2. 帕拉尼恩斯 (0/-0.5) $200❌-$200
3. 哥倫布機員 (+0.5/+1) $200➖❌-$100
4. 紐約紅牛 (0) $200✅+$160
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
1. 富明尼斯 (+0.5/+1) $400✅+312
2. 肯薩斯體育會 (-0.5/-1)$200➖✅+$98
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
1. 大阪飛腳 (0/+0.5) $200➖✅+$107
2. 神戶勝利船 (0/-0.5) $200✅+$192
3. 松本山雅 (0/+0.5) $200✅+$198
4. CF格蘭納達 (0/+0.5) $200❌-$200
5. 塞圖巴爾 (0/-0.5) $200➖❌-$100
6. 甘堡爾 (0/+0.5) $200❌-$200
7. 阿士東維拉 (0/+0.5) $200✅+$184
8. 維拉利爾 (0) $500❌-$500
9. 波特蘭伐木者 (-0.5/-1) $1200❌-1200
10. 蒙特雷 (0) $200❌-200
輸2個盤，-$1719
總計：$16235.5-$1719=$14516.5

24/8
1. 鹿兒島聯 (+0.5/+1) $600❌-$600
2. 磐田山葉 (0/+0.5) $600❌-$600
3. 莫斯科戴拿模 (-0.5/-1) $600✅+$714
4. 比勒費爾德 (0) $600✅+$552
5. 高路高路 (0/-0.5) $300
6. 費利拿 (0/+0.5) $300
7. 羅沙里奧中央 (-0.5/-1)$300
8. 紐約城 (-0.5/-1) $300
9. 費城聯 (-1/-1.5) $300
10. FC 多倫多 (-0.5/-1) $300
11. 藍十字 (-1/-1.5) $300
12. 聖荷西地震 (-1.5/-2) $300

25/8
1. FC岐阜 (+1/+1.5) $1200
2. 町田澤維亞 (0/+0.5) $1200

我就信多你一次 上左町田

25/8
1. FC岐阜 (+1/+1.5) $1200
2. 町田澤維亞 (0/+0.5) $1200
3. 烏德勒支 (-1.5/-2) $800

4. 摩納哥 (-0.5/-1) $800
5. RB萊比錫 (-1/-1.5) $800

做咩無啦啦買咁大

6. 鹿特丹斯巴達 (0) $800
7. 雷恩 (0) $800

針到

8. 智利大學 (0/+0.5) $500
9. 安圖法加斯達 (0/-0.5) $500
10. 高士路 (-0.5/-1) $500

不如你講下結餘仲有幾多

唔一定

就咁睇星期日輸死咁

跟樓主200蚊上5000 拎錢走

唔掂架贏縮輸谷

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
輸2個盤，-$1719
總計：$16235.5-$1719=$14516.5

24/8
1. 鹿兒島聯 (+0.5/+1) $600❌-$600
2. 磐田山葉 (0/+0.5) $600❌-$600
3. 莫斯科戴拿模 (-0.5/-1) $600✅+$714
4. 比勒費爾德 (0) $600✅+$552
5. 高路高路 (0/-0.5) $300➖❌-$150
6. 費利拿 (0/+0.5) $300➖✅+$123
7. 羅沙里奧中央 (-0.5/-1)$300❌-$300
8. 紐約城 (-0.5/-1) $300➖✅+$178.5
9. 費城聯 (-1/-1.5) $300✅+$276
10. FC 多倫多 (-0.5/-1) $300➖✅+$121.5
11. 藍十字 (-1/-1.5) $300❌-$300
12. 聖荷西地震 (-1.5/-2) $300➖✅$139.5
贏1個盤，+$154.5
總計：$14516.5+$154.5=$14671

25/8
1. FC岐阜 (+1/+1.5) $1200❌-$1200
2. 町田澤維亞 (0/+0.5) $1200✅+$1342
3. 烏德勒支 (-1.5/-2) $800❌-$800
4. 摩納哥 (-0.5/-1) $800❌-$800
5. RB萊比錫 (-1/-1.5) $800➖❌-$400
6. 鹿特丹斯巴達 (0) $800➖
7. 雷恩 (0) $800✅+$736
8. 智利大學 (0/+0.5) $500➖✅+$197.5
9. 安圖法加斯達 (0/-0.5) $500❌-$500
10. 高士路 (-0.5/-1) $500❌-$500
輸3個盤，-$1925.5
總計：$14671-$1924.5=$12746.5

既然大家都想我針，咁我唯有繼續落去，直至到針為止。不過唔洗驚，以後會變返開波後先出，無謂搞到大家

平常心啦 當遊戲玩下

唔好啊 樓豬 點點巴 我係你地忠實fan屎黎

無退場自己玩緊 估唔到200上到萬4

TG見到啦
入左5000 玩左成個幾禮拜 完全冇郁過

無所謂 唔輸就大把機會 我都打住機買

完全同意 留得青山在 D柴繼續燒

28/8
1. 阿積士 (-2) $900
2. 馬賽 (0/-0.5) $900
3. 蒙特利爾衝擊 (-1/-1.5) $900
4. 國際體育會 (0/-0.5) $900

28/8
1. 阿積士 (-2) $900➖
2. 馬賽 (0/-0.5) $900✅+$900
3. 蒙特利爾衝擊 (-1/-1.5) $900➖❌-$450
4. 國際體育會 (0/-0.5) $900➖❌-$450
打和
總計: $12746.5

29/8
1. 阿爾克馬爾 (0) $900
2. 真特 (0/-0.5) $900
3. 法蘭克福 (-1/-1.5) $900
4. 格拉斯哥流浪 (-1) $900

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
輸2個盤，-$1719
總計：$16235.5-$1719=$14516.5

24/8
贏1個盤，+$154.5
總計：$14516.5+$154.5=$14671

25/8
輸3個盤，-$1925.5
總計：$14671-$1924.5=$12746.5

28/8
1. 阿積士 (-2) $900➖
2. 馬賽 (0/-0.5) $900✅+$900
3. 蒙特利爾衝擊 (-1/-1.5) $900➖❌-$450
4. 國際體育會 (0/-0.5) $900➖❌-$450
打和
總計: $12746.5

29/8
1. 阿爾克馬爾 (0) $900➖
2. 真特 (0/-0.5) $900➖❌ -$450
3. 法蘭克福 (-1/-1.5) $900✅+$756
4. 格拉斯哥流浪 (-1) $900➖
打和，+$306
總計: $12746.5+$306=$13052.5

30/8
1. 莫斯科戴拿模 (0/-0.5) $550
2. 克萊蒙特 (0/-0.5) $550
3. RB萊比錫 (0/-0.5) $550
4. 梅斯 (+1/+1.5) $550
5. 富咸 (0) $550
6. 維拿迪馬愛華頓 (0/+0.5) $550

6. 愛華頓 變1050

巴打咁勁會唔會開個新post

7月總計 (26-31/7)
輸1個盤，+$700
1/8 $10700起步

8月上半總計 (1-15/8)
贏17個半盤，+$4190.5
16/8 $14890.5 起步

16/8
贏1個盤，+$212
總計: $14890.5+$212=15102.5

17/8
贏4個半盤，+$697
總計: $15102.5+$697=$15799.5

18/8
贏1個盤，+$166
總計: $15799.5+$166=$15965.5

19/8
輸1個半盤，+$130
總計: $15965.5+$130=$16095.5

20/8
輸1個盤，-$200
總計: $16095.5-$200=$15895.5

21/8
打和，-$70
總計: $15895.5-$70=$15825.5

22/8
贏1個半盤，+$410
總計: $15825.5+$410=$16235.5

23/8
輸2個盤，-$1719
總計：$16235.5-$1719=$14516.5

24/8
贏1個盤，+$154.5
總計：$14516.5+$154.5=$14671

25/8
輸3個盤，-$1925.5
總計：$14671-$1924.5=$12746.5

28/8
打和
總計: $12746.5

29/8
1. 阿爾克馬爾 (0) $900➖
2. 真特 (0/-0.5) $900➖❌ -$450
3. 法蘭克福 (-1/-1.5) $900✅+$756
4. 格拉斯哥流浪 (-1) $900➖
贏半個盤，+$306
總計: $12746.5+$306=$13052.5

30/8
1. 莫斯科戴拿模 (0/-0.5) $550 ➖❌-$275
2. 克萊蒙特 (0/-0.5) $550❌-$550
3. RB萊比錫 (0/-0.5) $550✅+$445.5
4. 梅斯 (+1/+1.5) $550❌-$550
5. 富咸 (0) $550➖
6. 維拿迪馬愛華頓 (0/+0.5) $1050➖✅ +$414.7
輸一個盤，-$514.8
總計: $13052.5-$514.8=$12537.7

31/8
1. FC奧倫堡 (0/+0.5) $1300

開左波好耐 貼黎冇意思

2. 磐田山葉 (0/+0.5) $1300
3. 大阪飛腳 (0/+0.5) $1300
4. FC橫濱 (0) $1300

講咗個個都想我jump，以後只會開波後先貼，太夜既波除外

咁樣有咩意思 開左波 客隊入波先 你貼你買左客盤 費時比人話你啦

如果我怕俾人話，呢個post第二個回覆已經係話我啦。

再出俾你地仲有乜意思，for 自己記錄咪算囉

5. PFC索契 (0/+0.5) $200

6. 甘岡 (0/+0.5) $200

7. 科隆 (0) $200
8. 利華古遜 (-1) $200
9. 禾夫斯堡 (-1/-1.5) $200
10. 莫斯科火車頭 (-0.5/-1) $200

11. 李斯特城 (-0.5/-1) $200
12. 史篤城 (0) $200
13. 列斯聯 (-0.5/-1) $200

14. 般尼 (+1/+1.5) $200

利物浦 1-0

2-0了